---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Nadia Uprewien
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 230325-ten-nawiedzany-i-ta-ukryta   | herod-baba mieszkająca na Osiedlu Rdzawych Dębów która próbuje wszystko wiedzieć, rządzić się i się wtrącać. Na tej sesji - klasyczna 'Karen'. Szybko wpada w stereotypy (Karo i Daniel to "magowie AMZ"). Daniel podłożył jej szczura by mieć chwilę spokoju i się jej pozbyć. | 0111-10-16 - 0111-10-17 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Aleksandra Burgacz   | 1 | ((230325-ten-nawiedzany-i-ta-ukryta)) |
| Daniel Terienak      | 1 | ((230325-ten-nawiedzany-i-ta-ukryta)) |
| Franek Bulterier     | 1 | ((230325-ten-nawiedzany-i-ta-ukryta)) |
| Karolina Terienak    | 1 | ((230325-ten-nawiedzany-i-ta-ukryta)) |
| Lea Samszar          | 1 | ((230325-ten-nawiedzany-i-ta-ukryta)) |
| Michał Klabacz       | 1 | ((230325-ten-nawiedzany-i-ta-ukryta)) |
| Oliwier Czepek       | 1 | ((230325-ten-nawiedzany-i-ta-ukryta)) |
| Rupert Mysiokornik   | 1 | ((230325-ten-nawiedzany-i-ta-ukryta)) |